多謝今日個藥房哥哥，我有哮喘藥啦

上星期過期煙花放題之後，一直有少少呼吸困難，問完醫科生朋友，建議我買支哮喘藥，至少可以舒緩少少，於是我就去藥房買啦。

我
藥房哥哥

：我想買哮喘藥
：有無醫生紙
：無啊，我個醫科生朋友建議我買
：有無用開或者睇開既藥單？
：無啊
：咁我地唔賣得架
：好啦（轉身走
：等等，返黎先，背囊個張咩黎
：（背囊痴住張紙叫人三罷）（死啦唔會係藍絲掛）
：好啦你等等，估你痴住張咁既野都唔係海關，88蚊啦唔該
：
而家表態反政府，好似多左張通行證咁香港人真係好溫暖
多謝你啊藥房哥哥

都係個句

#我係香港人
#8月5罷工

屌你老味你老味就真係雞啦生埋你咪死雞蟲

收皮啦毒撚上連登搏存在感
青頭仔好恨破處？

真係陰公 冇處破就上連登叫春
嗰個post都俾人負皮 真係社會失敗者

大家唔洗遷就佢個層次黎溝通既，由佢單機玩連登啦

樓主唔洗理條傻閪三毛
屌左你咁多句先得1.2$

以三毛標準黎講，真係好底質

起底 五毛 Block得

冇啦 降到變一毛 係得番d垃圾屎做 低質都冇計

又係呢條撚樣 成撚日係到發癲
之前唔記得block佢
單機唔撚樣

光復香港，時代革命

制度暴力下，加害者同受害者豈可混為一談。

警察手上有槍有子彈，制度管制佢既原因係因為，佢唔跟規則做，係會死人架。佢自己道德淪喪不守規則，係社會不公義既表徵，對警察規則本身係公權力既制衡。

而因為制度暴力，我或者其他示威者唔敢因為食到煙花去睇醫生，我去醫，就可能被報串入獄；而我地唔醫，係可能死人架

一者為了殺戮不守法，一者為了生存不守法，點比啊大佬

( Show Blocked User - 跳制シ銀仔 )
屌都費撚事

應個on9仔都廢撚事啦

多謝巴打幫手登

不過三毛黎玩一轉之後，就無人理個溫暖人心的藥房哥哥
全部focus去左個三毛度，佢成功左

撐藥房哥哥

我開始認得啲名

喂，畜牲，唔係話約咗出嚟見面當面俾我屌撚柒你嘅咩？
潛撚晒唔應機怕撚咗？而家又上水博俾人屌唔夠呀

唔好教精啲海關啦

你條毒撚真係陰公
關咩冇機會識女事呀
你條友又毒又柒

[/i] 撚樣

咪撚爆出黎啦 俾人見到放蛇搞親人

藥房哥哥頭頂有光圈

罷完工唔好唔記得呀8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

咦，你過嚟搏屌啊？
不如你上返啲受共產檔管制嘅討論區啦，嗰到會有好多人認同你㗎

一過3點你呢d撚屌出曬嚟

我屌你把閪口咁撚鳩臭，你自細含撚大架

我都想捅捅你屎眼

多謝你提醒 深喉口爆埋你老母 即刻順氣左好多

原來你平時咁樣通氣管架，藍絲果然個個都係白癡

星期一接放工比集會更有效

Part 1 poison 係唔需要處方 有Rx既藥房就可以買

點解無左2樓既 我連登係咪壞左

其實好多人默默咁撐緊成個活動
香港人 加油！

見你痴住張紙 比枝冒牌嘅你先 仲pk

你咁鐘意含撚深喉
返屋企含你自己個條啦
95搭8

唔係喎 上次問問又無問 望都無望我 就比我買

其實佢點做到個個post負皮多過正皮咁多

其實唔駛咁貴

宇宙通行證

以為你屌緊樓主
再望一望，咦原來冇左2樓

推

你估似你阿媽咁會周街俾人深喉？
你呢d野仔都唔知邊個乞衣屌出黎

藥房哥哥好好

俾個傻仔騎劫咗樓主個post吖喂

樓主有冇好翻啲？
記住養返好身子先再出去發夢，唔好要啲手足擔心。

曾幾何時 我以為香港人已經被折磨到無晒人情味
但呢次大是大非面前, 好多本身變得冷漠嘅真正香港人又重新變得溫暖起嚟
好老套
但呢個係真

一入嚟就已經睇唔到三毛嘅留意 唔洗激鳩親自己

雞 你老母就雞
你老母比人日日深喉呀 三毛拎存在感

雖然唔知你屌緊邊個
但你屌得好

8月5日我罷工

( Show Blocked User - 跳制シ銀仔 )

基佬，屙屎唔出俾d義士屌咪我屙得出屎囉，唔係咁都唔識呀？

完全封鎖咗

原來你同你老母平時哮喘用深喉通氣管？你老母死左未？

Show Blocked User - 跳制シ銀仔

深喉通氣管都諗到 不如用你碌牙籤幫你老母通埋波仔啦

x2睇睇下先知係左第二個留言
btw哮喘藥70 蚊，好似買貴左同埋好多唔理可以唔洗醫生紙（如果係噴個隻）

要醫生紙架咩我樓下果間次次都唔駛

未買過唔知幾錢不嬲都...

原來係佢
完全封咗 一睇就睇#3
以為位巴打咩事

戇鳩仔

千祈唔好畀人知係邊間藥房,犯法的,保住亞藥房哥哥pls!

差啲以為係自言自語
原來我完全封鎖咗

畀人覺得我係痴能線

好番好多
夢境再聚

你講野小心啲

大家仲未block呢條三毛？

你老母都成口皰疹呀，講錯，應該係你成口皰疹

各位都完全封鎖了

自
原來你係話緊條on9

Ventolin？唔洗買咁貴啦
你pm我我拎比你

唔係樓主加油 夢中再見

已經買左

Ventolin幾時要醫生紙先買得

強烈建議連仔如果巴打引用要加返少少指引

香港有愛

唔知 平時我就咁係medical攞

香港人有愛

85三罷

平時我兩手fingfing去買

唔係第一類管制藥物都要醫生指引咩

佢一堆過千負評Post，已認名。

唔清楚
但我買親都兩手空空去

係你間藥房唔跟規舉定係藥房哥哥記錯野

從來冇畀過醫生紙
可能佢唔理掛

死啦 個故事突然溫馨度下降10%

其實佢話見你唔係海關先賣
溫馨度都有少少下降

sorry 講笑勿認真

88蚊好撚貴

故事溫馨度再下降10%

買過最平68

嘩屌你老母好撚好笑啊

做乜撚呀屌你老母

我都係

又多條廢柴突個龜頭出黎俾人block

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

屌你老母臭閪 你老母做雞養大你 仲要屈人做雞

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

一早block咗，三毛嚟㗎佢

增廣見聞原來伯母係咁樣醫哮喘嘅

你個腦都好需要比人深喉下
由屎眼直通個腦

藥房哥哥

呢兩個月我真係覺得小時候既香港翻哂黎

深妳老母條喉

呢兩個月更加更加愛香港

去藥房買管制藥，最忌最忌最忌咩背囊。
呢個係藥房界不成文架啦，因為衛生署放蛇99.9999%個蛇係會咩背囊。
所以如果有義士去買，可以講多句：我唔係放蛇呀，我急用。

更加愛香港人

你老母知你係咁生舊叉燒都好過生你出嚟

可能個哥哥以為海關放蛇

認真 聞到不明氣體用-非類固醇氣管舒張劑，係唔需要醫生紙

利申：哮喘重症阿婆

大家如果有購買基本藥物問題可以留tg，send張相黎，我可以嘗試幫大家返貨，不問報酬

求下你
我想入行做三毛
求推介

$35有枝，你比人呃左$50

哮喘藥有好多唔同顏色
唔同顏色代表唔同成份（藍色係擴張劑，紫色好似係類固醇）
如果正常嘅話買呢隻就得

$35枝，$100/3枝，藍絲藥房黎

$35正常價

咁平ga咩
好耐之前買都6-70蚊枝

哮喘藥唔洗醫生紙

淨係睇到利益層面學咩人講道德

宜家個道德價值係一個為左公義有哮喘都冒生命危險抗爭，另一個為左保護有病嘅人放棄既定規矩

師兄咁大個人moral development 只去到level two

通行證

你同緊邊個講野

#2條on9
你應該係完全封鎖咗佢所以先睇唔到

仲諗緊呢層個絲打做咩

望一望唔見咗#2都知咩事

相對地，香港呢2個月道德層面上升好多

屌人痴鳩線雞蟲俾人話返轉頭係痴線

完全封鎖咗
諗緊發生咩事
見到冇咗#2先知

好多人唔知哮喘藥唔需要醫生紙，只要藥劑師在場就合法買賣，連登記都唔使。

價錢嘅野就睇你買咩野牌子，由最貴gsk 1支七十幾到最平印度廠廿幾都有。

(利申: 開藥房)

我一路係到睇個post一路都睇唔到你地屌嘅人
原來一早block咗

自言自語

追post啦

屌 唔怪得

依家有時睇post都莫名其妙，原來已經block咗

佢block 咗，我睇都以為你係自言自語

齊心block三毛

我無block佢,但係都見佢唔到
係咪比人bam左

大家都封左睇唔到 證明條三毛都幾失敗

無啦啦見到自言自語原來有條友比我永久封左唔怪得睇唔到

我以爲巴打自言自語但點樣可以睇到佢打咩

以為你冇轉ac 原來冇左#2 笑撚死

之前完全封鎖左2樓
衣家淨係見到絲打自言自語
咪應佢啦 呢啲on9見一個block一個

失心瘋痴線婆喺度自言自語

我錯了
但係見到呢啲on9真係忍唔住

正廠賣68到啦

其實買藍色嗰隻哮喘噴劑，唔使醫生紙的

下次換間藥房

連仔有料 bam撚左三毛

#2#4#6都唔見咗嘅

我都睇唔到二樓 第一下心諗做咩事

睇嚟係block咗條柒頭

原來係佢

Sorry衝動地負皮咗 睇comment先知冇咗#2

唔緊要我知道好多巴絲打都以為我係鬧緊樓主

我仲諗著屌你做乜屌樓主
望一望原來沒咗2樓

樓主邊度買？咁貴嘅
買開$70